{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049003",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10041650",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 스테이황도펜션(개별야외자쿠지운영중단12.4-2.29, 7세이하무료)"
    },
    "text": "毎日忙しい日常に疲れたあなたの恋人や家族に特別な一日をプレゼントしたいですか？ステイファン島では魅力的な旅行先として知られています。ステイ黄島では熱い露天風呂、幻想的なオーシャンビュー、プライベートなバーベキュー空間、感性たっぷりの火の夢で魅力的な一日を過ごすことができます。ステイ黄道で一度の休暇でみんなを癒すことができます。特別な休暇を通じて、すべてのストレスを忘れて幸せな時間を過ごすことができます。ステイファン島での特別な一日のために予約をしてみてください。翌朝、日差しを浴びながら、あなたの恋人や家族と幸せな時間を過ごすことができます。ステイファン島で特別な思い出を作ってみてください。お知らせの中には22時以降入室の際にあらかじめ連絡するようにという事項があります。ステイファン島ではスパやワールプールジェットバス、屋外ジェットバスを運営していますが、冬季には中止となります。一軒家1、2にはミニプールが利用できます。使用料は冷水1回で5万ウォンで、(米)温水1回で7万ウォンです。一軒家の3、4、5にはジェットバスが設置されており、利用料は冷水1回で5万ウォン、(米)温水1回で7万ウォンです。ヤノルジャフォトレビューを作成すると、個別キャンプブルモンサービスを無料で提供します。独立型プライベート一軒家ステイには、個別ジェットバスが用意されているので、愛する恋人や家族と一緒に楽しい思い出を作ることができます。ペンションではオーシャンビューが見えるメゾネットタイプの一軒家客室、プール、ビームプロジェクトを提供しています。バーベキュー場はグリルと炭を提供し、価格は2万ウォンから始まります。フォトレビューを作成すると、個別キャンプブルモンサービスを無料で提供します。駐車が可能で、安眠島黄島干潟体験場では体験を楽しむことが。レンタルサービスとしては感性ピクニックキットのレンタル料があり、きれいな海が見える広い芝生で感性ピクニックを楽しめます。恋人に大切な思い出をプレゼントしてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ステイファン島はどんな特別な一日を提供していますか？",
            "answer": "ステイファン島では熱い露天風呂、幻想的なオーシャンビュー、プライベートなバーベキュー空間、感性たっぷりの火の夢で魅力的な一日を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ステイ黄道で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ステイ黄道で一度の休暇でみんなを癒すことができます。特別な休暇を通じて、すべてのストレスを忘れて幸せな時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ステイファン島で予約が必要ですか？",
            "answer": "ステイファン島で特別な一日のために予約をしてみてください。"
        },
        {
            "question": "ステイファン島では何時まで入室できますか？",
            "answer": "お知らせの中には22時以降入室の際にあらかじめ連絡するようにという事項があります。"
        },
        {
            "question": "ステイファン島ではどのような施設がありますか？",
            "answer": "ステイファン島ではスパやワールプールジェットバス、屋外ジェットバスを運営していますが、冬季には中止となります。"
        },
        {
            "question": "一軒家1、2では何が利用できますか？",
            "answer": "一軒家1、2にはミニプールが利用できます。使用料は冷水1回で5万ウォンで、(米)温水1回で7万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "一軒家の3、4、5では何が利用できますか？",
            "answer": "一軒家の3、4、5にはジェットバスが設置されており、利用料は冷水1回で5万ウォン、(米)温水1回で7万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャフォトレビューを作成すると何が無料で提供されますか？",
            "answer": "ヤノルジャフォトレビューを作成すると、個別キャンプブルモンサービスを無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何が提供されますか？",
            "answer": "ペンションではオーシャンビューが見えるメゾネットタイプの一軒家客室、プール、ビームプロジェクトを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の料金はどのくらいですか？",
            "answer": "バーベキュー場はグリルと炭を提供し、価格は2万ウォンから始まります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "安眠島黄島干潟体験場では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "安眠島黄島干潟体験場では体験を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "感性ピクニックキットのレンタル料はいくらですか？",
            "answer": "感性ピクニックキットのレンタル料があり、きれいな海が見える広い芝生で感性ピクニックを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "恋人に大切な思い出をプレゼントできる場所はありますか？",
            "answer": "ステイファン島で特別な思い出を作ってみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 626,
        "QA": 670
    }
}